[有圖] 咪用鐵馬啦 用電鋸就最好

好撚憎人衝門 如果轉到電鋸就好 鋸柒死你班衝門狗

時間地點人物事件

上晝九點幾荔枝角 正係見個幕門爛撚咗